屌 physics好撚易

易到仆街 無90%都無5

連登仔curve
100%－5＊＊
99%－5＊
98%－5
97%－4
96%－3
95%－2
Below 94－F

好彩 岩岩好5**